[welcome 🇮🇹🇮🇹 and thank you 🇮🇹] 車路士球迷日日F5討論區

Hawk's Group

Welcome Gonzalo！

Welcome to real, hazard!

no Higuain pls

conte out

welcome bailey

welcome moses

好

Juventus are waiting to sell Alex Sandro as they will make an attempt to sign Marcelo after Cristiano Ronaldo. (Mediaset)

結果: Sandro to ManUtd

we don't need that shit

🇮🇹🇮🇹🇮🇹

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
37分37 分鐘前
更多
ICYMI! 👇

d狗訓醒喇喎

如果今晚再無官宣 我正式宣布 垃圾車已死

Thibaut Courtois
‏
已認證帳戶

@thibautcourtois
2小時2 小時前
更多
Very hard to lose in a semi final of the World Cup by a small margin, but that’s football! So proud to be part of this team! Thank you to all the fans who followed us here in Russia and supported us back home! You were awesome!! #1 #REDTOGHETER 🇧🇪❤️

宣布定都得

Thank you and goodbye Conte

CONTE STAY

官宣：季票加價

stay

Fuck off Belgium dick sucker duo

We only need Michy

希望今日有官宣
再清走啲雞肋球員

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Chelsea and Higuain have reached a 3 year agreement with an option of additional year with a transfer fee of 60 million Euros deposited to #Juventus. The deal is expected to close in the next few days. #CFC (via @GiuliaStronati)

Diu on99

個source係乜水

最緊要咪俾柒頭達走
點都起碼踢多季

唔撚識所以無post 呢d好假

豬腦都係開1年約
我唔信西女人會咁簽球員

上面個source 同Mouse sources一樣咁權威，不管你信不信，我就信了

唔想要希古恩

英國時間09:00 is coming !

sarri is coming

check航班未？

.

Chelsea could include Cesc Fabregas in their double deal for Napoli pair Maurizio Sarri and Jorginho. Napoli President Aurelio De Laurentiis is ‘pushing’ for Fabregas’ involvement in negotiations. #cfc [La Republica]

留名睇ADL撚狗

主席可以要Drinkwater/Barkley嗎

拍緊荷里活宣傳片姐 今晚一字排開

真心覺得飲水唔會差過左真奴

可以預期左真奴會比英超朗當依堆癲佬沖散

Sarri Jorginho Golovin Higuain Dybala 一字排開

Hazard to rm?

No 希古因pls

飲水唔洗時間習慣英超

是但啦 j左先
到時水貨再屌囉

意大利真係靠我地車囝撐起

Jorginho
Emerson Rugani Zappacosta

屌你，意狗復甦真係要多謝我地

皇馬，車路士以及曼聯等多傢俱樂部都與波蘭神鋒聯繫了起來，也有很多人都認為今夏可能就是利雲離隊的最佳時機，但是利雲卻略顯意外的拒絕了這些豪門的邀約。

據《圖片報》報導，利雲改變了自己的心意並且拒絕了包括皇馬在內多傢俱樂部的邀請，[red]決心留在安聯球場。

We don't need that shit you know?

This afternoon Jorginho signs with Chelsea, with Maurizio Sarri (@NickCecca)

Real Madrid coach Julen Lopetegui has asked Florentino Pérez to rival Barcelona for the signature of Willian. according to Brazil media lancenet.

屌，西瓜同件右閘真係好撚唔想要

wfc啦
條友借其他隊加人工
點知其他隊冇認真出價佢咪要收皮

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

In the afternoon Jorginho signs with Chelsea, with Sarri the coach of the Blues. #CFC #Napoli #MCFC (via @NickCecca, Director at RMC Sport)

Britain afternoon = 11:00pm

頭先睇一睇皇區
講撚到hazard最易買
買黎頂下先，唔夠其他人好入唔夠多波
皇狗當人condom真係冇撚錯

皇狗=戇鳩仔是常識

Hazard 最易買係真

慘得過球員始終視皇馬為生涯頂點
有野心有offer實狗衝

佢老母就易買
唔擺低兩億就過主

Britain afternoon = next week

其實我地外援位係咪爆左
起碼要清一大班人

Chelsea afternoon = ?

卡套唔續約除左butland 仲有咩龍可以買

next year afternoon

除左alison 之外, 其他都

舒米高

Blackman>>>TBo

31 歲可以玩到幾多年

同皇馬個龍交換就夠

換件31

Pickford

同馬體交換oblak

但真心勁

pickford 英撚加世盃熱潮肯定俾人炒高到5-60M

換alisson好過

其實最perfect 卡吐都係想返西班牙啫

70m就真係太貴

短撚黎英超啲角球傳中肯定俾人轟死

短人 睇世界盃佢接d高波都牙煙啦，仲話英超
係咪睇慣courtois太幸福想睇返高波甩手

西女人d錢唔用咪又係放入銀行收息
寧願佢貴d買件有級數好過買班二線

如果卡吐真係走，真係試吓黑人都幾過癮

卡吐你班撚樣都嫌棄啦
仲話要拿華斯

真心唔好玩矮龍

無6'2個d真心唔使考慮

blackman 唔會都走咩

其實我想卡巴走 黑人留黎做盃賽歐霸龍

條友又老又矮
嚟英超嘅話做硬第二個巴禾

黑人=黑卡吐
一樣身高

Neuer DDG 都可能唔鍾意

你試吓卡吐真係走之後話畀正選佢
你睇吓佢走唔走

你班撚樣之前仲話用卡巴叔打正選
如果係我真係寧願畀機會黑人好過

都話唔撚要矮龍

你班撚樣咁撚萌塞既

正路就allisen>>>dollarloma>Butland

支持

黎到驚又變巴禾

Butland 又高又英人又降班隊
好似最易

不過條友好撚廢，真係賣身型賣潛力

緊係買龍馬啦，米蘭冇前四會有Release clause

仲有施治

沙sir同Jorginho黎未

No bid

可以考慮，但拉奧拿麻撚煩

C朗單deal皇馬真係賺到痴線
80m換10年世界頂級表現
依家轉手帳面仲要有錢賺

貪錢
同埋佢上季好似已經回回哋塘
冇一開始咁搶眼，多咗唔少蝦碌嘢

條友今季好膠

佢自己都係麻撚煩

有排俾學費

世3 tbo stay la
唔好去皇馬比人當安全套

唔續約就賣，肯續約就多多錢都續！！

柒頭安就一定賣

忽然講真話

Conte 今日有冇帶操

Jorginho at the airport in Naples Capodichino, direction London. Video @CalcioNapoli24

上飛機了

10:42 am

又要拍mv，應該聽日先有野睇?

同沙sir 拍返套GV先

聽日咁樂觀
大製作最少一個星期

今晚應該出news

就係切同雞曉有份坐後備

無限接近系列開始

竟然射得出

荷里活拍攝團隊準備進場
今次仲要拍2套宣傳片

估計拍片約十日左右

1套片10日
2套20日

卡吐 = 冇領導力既保方

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
20 分鐘20 分鐘前
更多
Good morning, @marcosalonso03 @RBarkley20! 🤙

今晚射唔射得出呢

Maurizio Sarri has told Chelsea owner Roman Abramovich he will only take over as Blues boss if Eden Hazard and Willian remain at Stamford Bridge. (Source: Football.London)

我見comment有人貼呢張相

好波

沙利我屌你老味識唔識波啊

支持真里奈賣鳩柒頭安

sarri = MK

Morning !!!

Sarri呢

屌摩佬、干地、同沙利都係迷安

原來marina一直做緊野
醞釀緊好多單交易
多謝你呀

干地邊係迷安

Willian 躝

快手簽Golovin plz

干地只迷摩西同巴卡

係

會唔會係真事啊 佐真奴唔去鏝拎歐聯走去垃圾車踼歐霸

嘗盡了失意的安將一切都褪去 再踢這車仔巴西 竟彷似傷痕纍纍

然後再憶記起 干地今晚在這裡 相依相擁中

交出的心早已失去(失去)(已破碎) 不可以再追 (灑淚)

車仔車仔星閃閃 剩下安北風中 漆黑中帶著淚
念當天當天 干地一起的每天
今天今天星閃閃 剩下安漆黑中 北風中帶淚悼念

當天的心歡欣 再也再也再也不見
一切已失去 不可以再追

✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️

其實sarri 都幾有魅力
D舊部都肯過檔跟佢
唔似干地

你條撚樣之前先屌sarri撐blanc

點睇都哥狗>>煙剷啦
煙剷乜柒都未贏過

派精

佢話簽seri咁你點

派清又中！

居然仲有人寒酸得過閪女人

人哋60m屌咗落mahrez度

唯一解釋就係車中場廢到佢有信心穩正
一個只為有波踢既男人

有咩關係
佢有魅力同教唔教得掂英超/拎唔拎到冠軍係2回事
只係簽到Jorginho下季應該唔駛季中搵希sir

但佢地陀既應該係防中
而我地急既應該係翼

講得好！開始鍾意煙囝！！

有哥狗認證，我諗jorginho唔會差得去邊

屌o你

willian out

曼城都會有閪女人式既孤寒

干地嚴密訓練+鐵碗更衣室
好難有舊部
只有多人反佢、批評佢

幫人清垃圾 垃圾車好波

而家報返上季Danilo 既仇

jorginho to london to tot

又唔會錯 奪冠功臣 表現又keep到 但鏝仲有位佢踢咩

我尋晚睇完波發夢夢到有個著住波衫既男人拖住我 係咪我兩位好安答

我估煙剷sir 想當安仔做卡利祖咁用，左邊hazard 玩小組，右邊安仔爆底傳中，有啲似鏝個種踢法

轉機去富咸

oh baby 當晚與你記住韋利安 今晚偏偏想起他的陰莖~

去打比郡啦屌

佐丹奴其實都半個巴西幫

靠安落底傳中就死得
除非佢可以屌到安唔諗咁多齋爆齋出波
能力係有，問題係唔企返10秒都唔落底出到都無用

支持去打比郡了

鼠仔＝車區Richard Billyham（極醜惡）

韋利安 抱著一起安睡

可能下年曼城又要新陣新戰術

其實上年唔賣馬迪根本唔使晒成55m買Jorginho
西女人真係on9到一個點

獌疤追住搶安仔
唔夠你地識波

係奧c卡唔走簡迪都唔使

馬迪同左真奴係2回事黎

左真奴係deep lay

車twitter仲出緊廢po 屌你老母

BREAKING NEWS: #Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms Jorginho is going to #ChelseaFC, while Maurizio Sarri is close - more to follow on #CFC #MCFC

球會未官方簽約你想點

Jorginho will go to Chelsea, he chose to go because he wants to live in London. This deal does not decide whether or not Maurizio [Sarri] will join him either.”

- Napoli owner, De Laurentis

出少d垃圾post

其實xx年，唔賣LKK,KDB,Salah 根本好多人都慳返唔使買添

閪女人：IT狗，請你返黎唔洗做野呀

應該係d晚晚去蒲既撚樣

London係正

發覺呢度啲人好鐘意屌pr team
但明明轉會嘢都唔關佢哋事

地理因素 吸引人才

結左婚。

結左婚都可以去蒲

其實依家conte 係史丹福橋球場做緊乜

隊長

佢今日有take pre season

你想干地帶邊個舊部
條BBC防線?
普巴就去獌派路退休維度拜超

pr係廢wo 轉會差唔係藉口

屌你老母賤男！

一日唔着波衫 我都唔會信

De Laurentiis: "Sarri by today at Chelsea" 😉😉💪

等睇閪女人衰姑寒又壓人價 搞到畀人簽走

Jorginho wife

你話彩虹射球嗰啲鳩嘢就抵屌姐
生日post同出quiz嗰啲我覺得無乜嘢

好期待荷里活大片，大家話點拍好？

條死煙剷又唔買翼走去幫蛆食件垃圾水貨又可以等收皮

屌你老味有1秒認錯係柒頭安

我地又可以用london黎打飛機

london吸引力>sarri>conte

屌你 返唔到轉頭

sarri and Jorginho is coming

今次要靠西女人

簽伊卡迪，咪撚幫仆街蛆食水貨

磨左兩個月仲貴左
西女人好波

但係london留唔住卡吐

迷閪黨全面進場

because we closed the deal 15 days ago

真里奈一直都做緊野 真里奈，我愛你！！！

沙蛇

蛆連續幾年轉會都撚車撚到憨鳩咁
煙剷賣莫拉達買希古恩就仆街死啦去

真里奈又贏

唯獨你一個是不可給取替
是車路士裡的一切 Wooh~~

Targets : Rugani, Golovin, Bailey, GK if needed, Gonzalo

沙利對鏡頭吹雪茄

不枉我一宜堅持相信marina

我就唔撚信西女人會拎達去換西瓜

下個就到bailey 高路雲

hawks chelsea即刻轉埋煙剷頭像

蟻民真係蟻民，小恩小惠就打曬飛機連阿媽係邊個都唔記得

Welcome Jorginho

真里奈就係一直唔放風，撚到班鏝狗以為自己簽硬，一挫佢地銳氣！
原來15日前已經搞掂！！！呢D咪效率！！！
YOU DON'T KNOW FOOTBALL MARKET！！

竟然搶贏鏝

MARINA LAN

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Maurizio De Laurentiis confirms Maurizio Sarri and Jorginho are close to joining Chelsea - but, despite claims in Italy, Fabregas is very unlikely to be part of the deal. More on @TeleFootball

Marina各比左2q napoli主席同jorxxx

買多幾個人再全力續約hazard

Welcome martial bailey

勁想要

再簽多幾個
世三stay

英文差 唔係話15日前同鏝傾好咩

Thanks Conte

下年既翼後備係柏度摩閪

係無撚upgrade過既✌️✌️✌️

咪就係15日前同其他隊搞掂都可以拗返返黎果度勁！！！
真里奈就是足球真理！
sor係我睇錯

咁佐真奴呢？

不過都真呢單 沙sir吸引力係幾勁

The Truth- Marina

點火

Jorginho played more passes in the league in 2017/18 than another player in Europe's top five divisions.

• 3,197 attempted
• 2,860 completed

He averaged a pass once every 50 seconds. 🕰

還掂干地仲係度
不如叫佢同沙利影返張合照啦

我只要為你點一點火

突然好多news

真。一字排開

屌你

所以轉去車咪say sorry

所有操作都kick咗喺沙sir度

明明一早肯比錢就done deal, 拖左咁耐咪又係要比錢

應該佢老婆中意倫敦

如果沙sir嚟到，看似會重用Willian

Golovin is coming to town

認真如果條片沙sir對鏡頭吹雪茄會好型

水性楊花

佢仲要嫌垃圾車前場唔夠廢翼都唔買
走去用60m買多件仲垃圾過莫拉達ge廢老前廢

60m都唔賣安仔就真係超級大傻仔

係食煙房行出黎吐痰

Sarri with Jorginho to Chelsea for me is sensational news! Thanks to those who have follower me FOREVER🙏🙏🙏😍

Alfredo 出黎打飛機了

吐落個鏡頭到

返屋企食屎啦屌佢老母

60m唔賣柒頭安轉過頭用多60m買希古恩
再用50m買埋件二線右閘就真係又再造一季水魚

好多人同佢含緊

日日講實中 垃圾

Alfredo真係好on9

車po終於熱鬧返

Alfredo 或成最後贏家

沙利要安stay

3年後係到再講

明明早啲完有Lemar

到時到撚狗同泰狗

仲Lemar
世界盃有份出個兩場踢到碌柒咁

冇睇sor

Hawks

油王Abramovich + Sarri, Jorginho

Napoli主席De Laurentiis確認油王Abramovich插手處理談判，成為done deal既關鍵。

根據消息，Abramovich星期一坐郵輪到意大利Capri同De Laurentiis會面，於是雙方好快達成協議。

屌你老母閪女人 自己躝啦

都要啦 三個傷一個後備都無

We don't need that shit

想問下bailey有冇機

沙sir > 沙狗 > 蘇拿 > 蘇狗 > 林伯 > 撚狗 > 泰...

要油王親自出手，咁下面個班食屎柯飯出糧黎做乜?

閪女人

原來油王先係key person

油王可唔可以自己出手搞埋個轉會佢？
一線翼 夏狗 卡吐plz

睇個衰樣又係閪女人成日為個幾m 磨黎磨去

Abra

I love you Roman

怪錯油王了

油王是無辜的

幫條廢柴劣鳩仲要劣錯
果然迷開垃圾

之後高路雲應該都係靠油王
西女人真係負責r sponsor算啦

逼到油王出手 干地焦土成功

根據消息，Abramovich星期一坐郵輪到意大利Capri同De Laurentiis會面，於是雙方好快達成協議。

之前見到呢單新聞，仲諗住洗唔洗作咁大
係真

好想油王用錢一野車落世三卡吐到

女人傾轉會真係 人地叫價幾多 佢就問人平d得唔得

結論：西女人無撚用

尋日先仲有人叫油王仆街死

佢條廢柴女人咁撚廢仲要佢出手執屎
都唔撚炒就夠佢仆街死啦

油王服理不服眾

閪女人返屋企煮飯啦

Training should last around a hour. The squad has been split into two groups. Defenders and attack. (Around 12 players in each group) The sessions are very intense as you'd expect in pre-season and under Conte.

簽埋一線Wing 真係要👍

干地=丁蟹
沙利=方展博 要靠富豪聯手先整得死干地

干地的最後x小時

一直怪錯油王了

干女要墮樓死

大仔=達
巴卡=陶大宇
三仔=沙巴/艾馬臣

Golovin is coming? #AskHawk

沙巴走既機會唔細

Hazard Morata Cheek
Kante Jorginho Golovin
Alonso Rudiger Rugani Azp
Tbo

其實Cheek 打RW可以試試

係唔係唔會買翼
同埋希古恩係唔係好大機會黎

西瓜恩 屌

有無jame new ?
話離開拜

你粒s 有無事

油王

阿爸

Hijack

Jorginho wants to join Chelsea over Manchester City because his preference is to live in London, according to Napoli president Aurelio De Laurentiis.

當年熱狗包機送柒頭安黎車路士

今日又有車送左真奴去鏝城

快啲官宣啦

占士
Pls come

佐真奴著西裝都幾型

曼城想點搶？
成間球會搬黎倫敦？

抬價？

鏝當年搶羅賓奴唔係未試過
雖然今年難度大d

羅賓奴直頭比人賣豬仔咁賣

落機先知原來去鏝城

安仲有冇人要

Source話 倫敦係首要考慮

沙利

50m 凍過水

未登雕先迷安

油王就嚟要坐戰機去講數先講得切

未官宣都係好驚

希望西女人見錢眼開放走 之後就有新翼j

仆街好撚驚

英國時間 13:33

屌啦星沙利去坐40年代萊特兄弟部飛機黎倫敦呀？

阿狗今個轉會窗勁到

阿迷做野球會咪做野囉

佢買個班垃圾我一個都睇唔上眼

包唔包括愛美麗

Russian Maestro
‏

@MagnificoMorata
3m3 minutes ago
More
Replying to @ChelseaFC
Announce Jorginho and Sarri no one cares about Gazza

yes，一早講左。成堆2，3線料唔明有乜好羨慕

佢地唯一好j就係白簡迪囉，但我地有真簡迪你會唔會j隻假野?

點解會嗌佢白簡迪

西女人頂住呀
唔好簽西瓜
真係會笑大人個口

起碼做到嘢 先唔講簽邊個 車迷屌到氣咳都無反應 btw仲有一個月 我相信西女人會反cup阿記成轉會窗主角！！！

勁多球員叫kante 二世
有邊個真係打到kante咁
收收檔先

尼迪迪都新kante啦

5000萬歐羅以下既話
我覺得ok

前提係女人達去意已決/決定賣ayi

劣劣下有得射未

買埋Golovin切又可以外借

唔用切＝沙狗

我愛你，Roman。

14:07

我想射呀，由5月底踢完FA cup谷到而家啦

簽人就叫做到野
以前夠簽dllm 你有冇j 啊

1500萬以下先考慮
呢支係接咗返黎就甩唔到出去嘅火棒

你地點睇西咸果件fa? 之前車好似都有傳過

仲有支超水魚

大陸而家搵前鋒識得搵d後生當打
得日職會搵老野
不過佢地比唔起錢

又多個上神主牌

good 正正古烈治開始睇

阿狗簽個班點都好撚過dllm啦下話

完左sarri同jorginho下一步係點
有冇咩source

資深車迷

都未知Jorginho係咪confirm,MC都仲未放棄簽佢

感動既係車路士既特色仍然保存

rondon

之後會唔會好過我唔知啦
意乙都J
真係隔離飯香啲

簽阿狗堆人，Marina個西比人屌到變西隧啦 咁都J

講得好

講得好，俾你西女人簽到呢班你咪又係屌晒老母咁

唔撚係呀
我轟簽垃圾至少都係頂級聯賽

Z哥斯達 - 意甲
真禾特 - 英超
巴克利 - 英超

你試下71整件啪啪啪同列治躝坦出黎

你地一定世界末日mode咁屌球會買2，3線變3線球會又星散又盛啦

瑞士右閘同白kante又唔見你講 幾撚時有j意乙仔？。？

Golovin

屌你老味森多利亞野同祖狗33歲後備都j得落手?

列治斯坦拿真係不了

屌叫佢白kante 真係有kante 咁勁咩

阿狗d人根本冇一個值得j

阿狗簽到呢堆咪算係咁囉 我又無話車狗要好似阿狗咁簽呢堆人

Lichtsteiner 半年後35歲
真係不了

馬列斯前季吹緊35m都比你班契弟厭三厭四啦
依家走去j阿狗班2打6

官宣未阿屌

西女人最仆街係連蘇拿都攪埋

驚動油王出手

阿狗簽D人重量不重質
不了

西女人到時笑笑口又同人影簽約相 好似佢r人返嚟咁

可摸耳盡快

屌啦星 搭毒蛇客機 定 又拍荷里活大製作介紹片

8點鐘落機，屌你老母又唔洗等唔洗體測唔洗照相啊柒頭?

趕住去投胎啊?

照相

宣先沙sir先好嗎?定沙sir都要體測

下年沙狗 佐狗lan

宣左沙sir先好嗎?定沙sir都要體測

肺癌未期無得教

急what，要announce就一次過兩件架啦。

講得好，起雙飛先夠爽

可唔可以公布埋作客波衫
今季件主場買唔落手

學唔知ac米蘭定邊隊
有蛙牙不了

係男人就一次過射晒出黎！

有冇人今晚唔訓等官宣

聽晚唔訓都未必等到官宣

所以都係早d訓啦大家

我決定由今日開始唔會訓 直至官宣為止！

要射到同車仔下季進攻一樣！！！！

水銀瀉地！！！！！！！！

感動既係油王仲會出手

好明顯油王仲愛隊波
Roman till die

Roman In
Marina out

測個肺
驚佢係場上激氣暈左

On9要睇隊長同切 坐後備

It's semi-final day for England!

Good luck to Gary Cahill and Ruben Loftus-Cheek who are named as substitutes...

會唔會最後西女人問可唔可以平1m
Deal cancel 反轉哂成件事

Sarri: “If I saw my team defending and counter-attacking after 30 minutes, I would get up and return to the bank because I would not be having fun."

Avb二世

Avb帶迪馬
Sarri帶蘇拿

歐聯
Morata=f9 收巴塞皮

一諗到下季車踢進攻足球就起撚哂雞皮

Cahill=terry俾人放風爭

阿5:3車

但阿狗就是想不通
揮散千金的作用

聽晚先會有done deal news

One year ago, We signed the best midfielder in the world .

得頭髮有進步

Andy Hampson
From what I understand, contrary to what the Napoli president has been saying, Jorginho would like to move to Manchester #MCFC

暗湧

你個名

Jorginho空炮完全不可惜

鏝d記者係咁放風想hijsck番

大家忘記左

有新人黎都要拍套大製作宣傳影片

俾D時間剪片班師兄

Jorginho依種防中唔係人人識用，鏝以為有價無市所以想用時間拖鳩拿記壓價

點知車無啦啦殺出黎

有少少似上年車買lkk

皇馬果邊好似好亂
咩消息都無
仲衰過車

走左兩件大野

有消息你就驚 比利時雙子無曬

我轟同hijack真係好有緣，hijack人又有，俾人hijack又有，而家再整單以為hijack到人再俾對面hijack返

好似傳緊祖狗想買埋細佬？

又一間小氣球會
贏左你就拆人骨

btw，都無乜信心留到比利時雙狗

已做定心理準備佢地躝

笨c馬應該要換
C朗
C丹又走左
重心摩迪 同拉9都老

買人就分期 賣人就吊高嚟賣

鍠狗唔買前鋒下季打條撚

250-300M 或 Asensio + Isco/Bale

班鍠狗已經猴住

一個左膠奴就收哂d反西女人的聲音
油王

🎙 Nainggolan: "My toughest opponent? I'd say Jorginho. He always plays in small spaces, with one-metre passes. It's difficult to keep up with him or to try to cut out his passes. You get very tired because he distributes the ball very quickly yet he remains practically still".

Today training

仲好講
個廢柴搞咗成個月乜進展都冇
要個老細親自出馬
我係老細即刻燉佢冬菇收埋做私家肉便器算

空炮？%

咁耐都未有消息
會唔會比鏝hijack返

Con sir
RESPECT

佐真奴被hijack 我唔太介意，總之煙剷sir 黎左先等球會快啲開始搞買賣同操練

vecino

佐真奴擺明sarri 要啦

教練洗唔洗做體測?

驚條煙剷failed

等

希望沙sir將乞衣頭訓練成下一個Jorginho

打433佐真奴基本上做新龍骨

英國時間都5點8了 睇嚟今日都係無官宣

收撚曬工

人地adl都confirm 唔明你地急咩

Jorginho is in Milan, tonight takes flight to London, tomorrow signing with Chelsea (@apetrazzuolo)

ً
‏ @ChelsFutbol
50m50 minutes ago
Replying to @ChelseaFC

...Patiently waiting for Sarri and Jorginho announcements.

又tomorrow

拍片唔洗時間咩

sarri?

No Hazard no party

續到夏狗我永世不屌真里奈

跟

諗起之前啲報導話沙sir到咗倫敦
點知轉頭原來係意大利chur緊煙

又係冇official news

Jorginho is in Milan. Wait for Sarri to fly to London. Last details among the lawyers for the termination of the contract with Naples

又拖....屌 好驚空炮

有得聽志矮講波

呢球平飛波 諗起M朗對熱狗個球

好似

認真，牙朗個球仲刁鑽

麥佳亞下下都頂到

懦夫雲要人唔要波都仲夠膽同球證嘈

feel到佢好快紅牌

摩迪朋友隊

傾呢啲波喺熱狗應該食咗

係咪曾志偉講緊波

係囉 有冇聽錯

係佢
仲俾何輝串佢矮

VIUTV係請咗佢講

竟然會去隔離台

連加特同250真係英撚毒瘤

出邊個會有用過佢地?

勁就無架喇，但出其他人一定無佢地咁有作用

250 作用大啲嘅

250係前面拉空位幾有用
Lin就

就算冇人用佢哋已經係最佳選擇都唔代表佢哋唔可以係毒瘤
Btw切踢連加特個位

切踢連加特個位死撚左啦戇鳩

華dee應該唔會差過250掛

250扭波好d

250好有用

理得佢英撚出局，切有大賽經驗就得

出華Dee要中場有人做突破
最後都要出返250

250專業跑狗算係有佢作用

頭先睇VAR唔畀

英撚失咁多機，等陣畀格仔偷到雞入一粒
再十二碼輸埋就好笑

兩隊鬥廢 噚晚果場決賽黎

不嬲都當尋晚決賽
巴比都好睇

爽死walker

好撚型 呢球射得

Walker

差d反杯

英撚快啲落後
咁先有機會睇切

切乜鬼
最多又咪換華Dee

又要加時，好眼瞓啊

岩岩班講波佬做9米奇叫佢公佈全場打和

志偉好撚好笑

何輝

追和果陣佢都一早講笑打和啦

#Napoli midfielder Jorginho has reportedly flown out to London and will have his #ChelseaFC medical tomorrow morning (football Italia)

飛咗

何輝成日抽米奇水

唔出切 英狗含撚啦

加時有冇得換4個?

有

Pigford

法國或成最大贏家

切有時間表現自己了

英撚

切切切切切

新偽隊 史東斯走甩人

含柒啦修夫基攬班傻閪熱狗幫

石頭發一發夢就出事

唔撚換切
屌你老母快撚啲輸

英撚898

傾打得差到
蝗應該可以平啲買到

出局啦仆街英格狗

攬班傻閪

法國真係輕鬆食
豬sir Kante可以慶祝定

傾今屆世界盃其實真係打得好差

班俾人吹奏既英狗快啲出局啦

98年四強戲碼重現

又無車既球員踢，有乜鳩好
出局啦傻閪英格蘭屌你老母

英比季軍又撞面

季軍戰=英超All Star

呢班英狗冇戰術靠死球 入到四強超額完成啦
英撚咪FF奪冠

拳王條弱智仔仲同人打交
啱啦打啦大把時間打啊

踢熱狗嘅傾真係勁好多

靠熱狗咪就係咁囉
平時就負負碌碌咁做爭冠分子
一到關鍵時候就永遠都無撚用

英撚d後備完全冇料到
rashford已經變到好平庸

唔撚出切緊係輸啦

決賽終於唔撚使睇三中堅

抵撚死啦，唔用切含柒啦

四強出局傾一定要負好大責任
上半場個球唔入都好傷

拳王都唔知做過啲咩
佢打中場好似打少個咁
換戴亞上嚟都係唔知做乜

英撚同熱刺一鳩樣

It's coming home

始終個班底係爭第四

換戴亞應該係為射十二碼
加時都未打好就諗射十二碼真係抵撚死

已經諗到kante bb 捧盃既樣

戴亞其實下半場就應該換，不過唔係換走神軒而係踢雙防中

簡迪,豬sir加油

屎東屎真係好有偽隊feel

中場無曬控制力都唔換多件中場入嚟
換多幾個前鋒出嚟都無用啦

出戴亞唔係問題
但應該係收起lin或者亞里去防守
唔係on99位對位

法國

幾好 又少班忽然英撚

如果做忽然球迷仲揀著呢隊英撚真係折墮

丹尼爾英撚？眼濕濕

傾個6球神射手全部分組賽/12碼刷返黎

好唔開心

見到半隊主力都係熱狗就唔開胃

yes

講得太好！

唔用切真係抵輸

出華迪完全零作用

唔怪得咁熟面口 原來佢吹呢場
見到有班英狗輸唔起瀨黑哨

今場有乜好賴

真係廢

啲忽然英撚就係咁咖啦

見唔到切個下就知要撐對家 而家好撚心涼 班熱狗落幕到

英撚出左局

Jorginho lascia Milano. Direzione Londra #sportitaliamercato @tvdellosport

贏左比利時幫就同我贏到最尾

決賽：車狗2件
熱狗：1件

洛里斯唔該醒醒定定咪派膠
好撚驚佢啲熱狗基因發作

Jorginho: "I will miss Napoli very much after five years spent here. I remain forever bonded to this city.“ [CalcioNapoli24]

Q: Say hello to Maurizio Sarri for us at #Chelsea! - Jorginho: "I will do that for you!“ [CalcioNapoli24]

又要等多日

其實都正常嘅 唔好話射12碼
都想喺加時搞掂對手唔洗拖落去 點知偷雞唔到蝕揸米唧

係令人失望方面
英格蘭從來無令人失望過

Jorginho又係巴西出世
巴西幫又強大了

Good morning ~

hawks:

Jorginho承認將轉會車路士，並表示會掛念Napoli，亦會為所有Napoli球迷同記者同Sarri問好

有消息話佢已經係London做完體測，再飛番去Milan farewell同執野，另一邊消息又Jorginho尋日係Milan，今日先會去London🤷‍♂️，竟然大家都等左咁耐，唔差在多一日🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

一日唔睇post成500個reply等空炮

希望英國時間12點官宣到

good morning all!
hot thursday!

sarri 律師同ADL對完份約未呀 反而無哂聲氣

#Juventus eager to sell Gonzalo Higuain for €60m, but no offers received. Only #ChelseaFC seem to be interested, claim Sky Sport Italia
西女人壓佢45m啦 祖焗住賣

等埋Golovin 埋位啫

應該先借後買，再30m分三期俾錢

跟本係熱刺獌 mma聯盟

兩奪英超了，還沒有女朋友
不要緊，第時拎世界盃，慌冇女咩！

沙利通宵拍荷里活大製作辛苦了

蛆真係當車仔係水魚

你信marina肯60m買 ?

靚仔後生就會
又老又甩頭髮又廢閪女人唔會買的

西女人諗住千零萬

而家大把本錢壓價啦 人地買左阿朗霸左個位，我地起碼有豬sir同女人達，未知阿姨番唔番，但起碼牌面夠人，買唔買都得

原來英撚班傻仔又信埋d咩慶祝果陣開人波 戇撚鳩

忽然球迷
喪失理志

皇馬急要人，尼馬麥巴比夏薩特，夏薩特就最易叫
車路士有機會冇左個
祖急要錢，可以賣既得老野希古恩，佢割愛賣大巴拿又冇咩可能

拎完 小毒毒會點

我又唔覺世三最易，一黎條友無乜鬥心 二黎如果沙sir講明要留佢先肯簽約黎教既話，唔覺球會會咁失信一個屈尾十就賣走世三，施丹又走左，世三始終仲有兩年約，又無解約金，要買係一件好難既事

呢個真

晉級季軍戰
切同雞屌有得落場啦
順便可以報分組賽一戰之仇

出切都冇用
英撚琴晚啲波下下由後衛或者龍門斬比丁力同傾鳩跑
切出黎盞養生

干地用支煙點沙利支煙 薪火相傳

係季軍戰唔係風流波喎

西女人呢次又贏
原來唔係為左幾m搞咁耐
係一次過夾埋佐丹奴走

都唔係佢傾
油王親自傾

贏佢老味
油王出手架

冇改錯名

買埋高華錫就好 琴日後備出cool波幾勁

要黎托咩on9

同埋佢琴日都無出過場你點睇到佢cool波勁呀on9

多中場到
買翼好撚過啦

有golovin使撚要埋哂d死皇狗

堆翼一係退化 一係有機會走

golovin睇到佢咁高

晨早流流好多手足痴左線

點解克羅地亞連踢3場120都冇人話佢地啪禁藥
係咪西班牙狗豬比俄羅斯好唔抵

3中堅又輸⋯

巴迪積黎 原來記錯no

清飲水同沙包未

波台垃圾

This kid is in the World Cup Final. #Kante #FRA

係咪左下果個

飲水表左忠唔走了

但係克羅地亞跑少人好多喎，利申對國際外交無認識，唔係國際關係專家
Distance covered
1) Belgium 627.33km; 2) Russia 624.99km; 3) France 607.50km; 4) Croatia 580.66km; 5) England 565.06km

會員名改做柒頭安果d特別柒

Di Marzio: "Jorginho did not sign the contract to go to the City because Napoli told him to wait for Chelsea, who offers more.The salary for him will be roughly the same. Today the City was very angry, with the president bcos it's not the player's fault for this sudden change"

快手啦唔好俾鏝有機會

食屎啦鏝
上年你夠搶撚哂啲閘啦

鏝仲要買人咩

講緊之前
鏝簽Robinho, Danilo 個陣咪又係咁搶車仔
有咩好angry

山狗同fred佢地唔angry
反而jorginho angry
睇黎哥狗真係好想要佢

竟然比鏝出得貴轉會費

Marina慳慳埋埋就係為左呢筆轉會費

咁拿狗係仆街既~

Chelsea will also allow Willian to join Barcelona if the Spaniards get close to their £60m valuation. Manchester United are also interested in the Brazilian. (Matt Law)

終於靠地理贏返次就真

棺材本

疤狗即deal

獌狗叫佢拎Martial / 100m黎

除咗Jorxxxxxx同Golovin， 仲有啲乜嘢J聞？

rugani都9成

0-10-0

成30歲都可以賣成60m

Joginho in
Golovin in
Willian <->martial/bailey
Cheek in
Hazard stay
Courtois stay
可以開季😎

邊個撐賣安囝，邊個就係鬼！

Luiz lan 唔到都幾難搞
佢踢雙中堅簡直就係災難

120m fast buy dybala

商業社會，想賣貴啲都得掛

應該仲會有Rugani

切仔會好慘，點睇佢都唔似有正選踢

快

法比 柏度 柒頭安睇下走幾多件 走咁啲佢機會咪多啲

luiz + fabregas 換 koulibaly

Hazard martial Bailey
Golovin Jorginho kante
Emerson rudiger rugani azp
Tbo

安放左咪得返pedro
穩陣d係咪應該買左人先

想要pulisic

ADL好撚煩呀

The final details to overcome are the composition of the staff that will follow Sarri in London, because 3 members of Sarri’s "team" are still under contract with #Napoli: historic deputy Francesco Calzona, athletic trainer Francesco Sinatti & match analyst Simone Bonomi.

#Napoli formulated a proposal to three members of Sarri’s team, consisting in percentage payment of salary to terminate the contracts that would expire in 2020, but the respective lawyers had rejected the idea. The parties are working now to get to a solution. #CFC (Radio CRC)

疤 即deal

山狗 + 安

有冇前鋒j聞？

我想要戴巴拿

西瓜恩啱唔啱

希古恩

早唔買遲唔買

遲左三四年買

安deal 可唔可以借demeble 用下

Hudson-Odio

Welcome Jorginho + sarri

問題係西瓜恩好廢

已有世界盃冠軍 正選中鋒 豬sir 啦

呢件垃圾都j
有冇一次你唔係j d垃圾

不過唔好講咁多，
世三同卡吐唔續約就仆街

要文迪蘇傑都唔要西瓜啦

Dybala過埋黎組成EDM攻擊線，首季即破百球入波

法國入面出得少姐 係疤都唔係踢得差
咁都垃圾 仲有幾多隻翼後生又有潛力

雖然法國有豬sir同干提，但好唔想見到包皮條撚樣攞世盃

係時候瞓醒呀ching

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Chelsea could announce the hire of Sarri as soon as this week, with a renewed push to resolve the Blues' bizarre summer as they prepare for their first pre-season friendlies and a new style of play. #CFC #Napoli (Independent)

黎成世都黎唔到

干sir先係正道

this week

this week = coming weeks

This week = August

摩拉達係沙利掌控之下會變成神鋒

this week = no bid

左真奴=意大利飲水

今晚會唔會官宣？

今晚答你

我想口爆真里奈

tomorrow, 48hours, this week, next week

唔爭在下年啦

我都想

大家真係好心急，擺明係唔會前戲直接埋牙屌閪，無情趣既男人

係唔會受女人歡迎

用高傲嘅眼神咬住我條撚

依個世界得一條女可以含得曬我碌撚

佢叫做 裂口女

條廢物好似成季只係對我地入過波

12場正選5場後備西甲3入球6助攻

依d契弟遲下巴塞又搵返佢，佢又玩失蹤擺操架喇。

養唔熟既撚樣

咁撚重口味

係咪今日都無得J

16:00 一字排開

要改名了

沙sir 佐真奴

一字排開！

切幾岩踢咸石個位

呢層真係唔係幾擔心
個陣見豬sir冇其他隊要，最尾都壓一壓阿狗

是旦 兩三千萬買番來做 文員 ，當狗咁養都得啦

車大把呢d人

我比較擔心佢真係買到呢條廢柴番黎

Chelsea will spend a combined €65m to bring Sarri and Jorginho to the Premier League and there will also be a gentleman’s agreement with #Napoli.

That would mean that #CFC agree not to activate the release clauses of players like Hysaj, Callejon and others.

(La Repubblica)

The key of signing Jorginho and sarri is the negotiation skills of Abramovich. He said to Aurelio di Laurentiis that he will activate three Napoli players' release clauses if he cannot get his targets. Aurelio knew that Napoli cannot afford losing a myriad of players at the same time so he cannot accept the offer from City.

油王

財大氣粗

最緊要係真係買到

型棍 拎錢掌摑人

Roman可否親自落場做閪女人個位?

型撚到

City cannot do the same as Abramovich as they do not want any Napoli players other than Jorginho.

油王對球員無要求，買乜都得

一方面搶到佐真奴+沙利
一方面唔洗食埋D 垃圾

快啲官宣喇

一直都支持油王
但佢仲重用西女人只會搞著自己

買番來擺，做文員，做翻譯，幫手訓練

咁仲正啲，計用release clause 買水貨都唔使擔心

油王又贏 下個到邊個？

凶佢啫，無話真係要買架嘛

閪女人就算比佢洗廁所
隨時越洗越臭
快撚d過主

油王之前點解唔肯俾權干地自主買人

知錯了，油王型撚到

摩佬都無權 干地點會攞到

油王：屌你老母夠姜就隻抽！！

拿狗主席：

官宜未呀屌

Sarri!!!

食緊煙

油王買梅頓斯plz
高質過60m西瓜

From Wikipedia:

In 2018, Napoli's UEFA Europa League opponents, RB Leipzig, built a special smoking section in the locker-room area of their stadium, specifically for Sarri.

煙sir

其實佢咁樣食法會唔會好快死

我一日兩包食左40幾年都未撚死啦

食開唔好停呀

其實食煙同癌係冇關係

毛主席食咁多年都82歲先死啦

幾無知識先講得出依句
咁多年無數醫學研究都證明左
食煙會令生癌機率增加好多
無只係好彩 唔代表無關

好想同sarri煙駁煙

HE'S BACK! 🤩

Kenedy has now officially returned to Newcastle United on loan until the end of the 2018/19 season! 🙌🏽 #NUFC

據英國媒體天空體育的報導，薩里已經無限接近車路士帥位了。不但如此，他還會將拿玻里大將佐真奴一起帶到史坦福橋。拿玻里主席德羅倫蒂斯已經對此作出了證實。

德羅倫蒂斯在接受採訪時說：「薩里接近成為車路士新帥。我的律師們正在他的律師們談判，最終會敲定一切。」

德羅倫蒂斯還表示佐真奴希望轉會加盟車路士，此前他一直是曼城的目標。不過車路士非常有希望完成截胡。德羅倫蒂斯說：「球員本人更願意生活在倫敦，而不是曼徹斯特，我完全可以理解他。如果車路士願意為他付更多的錢，我也能夠理解。所以我只能向曼城說抱歉了。這事現在不是我說了算，要看佐真奴本人的意願。」

Breaking Done Deal

咪買唔到mertens

無限接近呢家野...

遙不可及

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
2 分鐘2 分鐘前
更多
Good luck at Newcastle, Kenedy! 👊

食煙的人，死亡率達100%

大家真係要戒煙了

咁早就有done deal

Bad news for Chelsea fans, City have just made an attractive offer for Jorginho. Aurelio is now considering the new deal with City. Guardiola urged City management to complete the deal as soon as possible. Flight to Manchester is always ready for Jorginho at the moment.

Wtf!!!

笑到鬼上身咁

source

Report from Tuttosports
#Golovin Prefers #Juve over #CFC
#CFC still ahead in Negotiations
#Juve 2 bids rejected, still optimistic they can pip #CFC and #ARS

躝開啦祖狗

MC: shut up and take my money

最後左真去鏝 高洛雲去祖

富咸官宣埋seri

個死人樣

到我地官宣未

今晚一定有官宣！

富咸都官宣 左膠奴架機uturn左呀

20對英超隊, 仲有邊隊未買/借到人

同當年lennon個張有得比

seri 18m 無人買得咁緊要

無

目前車有冇好似上年咁瘋狂賣人豬仔？

Ake

Seri 吹咁耐去咗富咸

熱刺好似都未

要為護級努力

Seri個樣

坐佐幾耐

祖狗你有閪錢咩，高露暈我地要撚硬既！！「

反Roman=Mks

老鼠下個post叫willian stay ok？

Done Deal!!!!!

Most successful dribbles per 90 at the #WorldCup (100+ minutes played)

🥇E. Hazard -- 6.9 #BEL
🥈L. Messi -- 5.8 #ARG
🥉K. Mbappe -- 5.7 #FRA

今晚11點，大家條撚準備

💙 Jorginho undergoes Chelsea medical as Napoli move to block Sarri transfer raid

✍ @sjstandardsport

Loan?

Golovin 都空炮就食屎啦

Chelsea will have to also come to an agreement to pay off current coach Antonio Conte, who has taken the pre-season training since Monday.

Jorginho has already agreed a five-year contract worth up to £102,000 a week.

借 有買斷

Higuain undergoes Chelsea medical right now. The transfer fee is around 60 millions pounds.

!!!

Dybala undergoes Chelsea medical right now. The transfer fee is around 80 millions pounds.

!!!

Source?

同你同source

我以為獨家source得我有

Neymar undergoes Chelsea medical right now. The transfer fee is around 260 millions pounds.

On9

你都有？

咁多球星都想上車

決定表揚依位祖記手足！
識波！！！！

今晚都無官宣我自爆退出車post

有宮宣啦！

lm

龍虎切！！！！

地上最強b2b！！！！！

有呀切夠了 唔該sarri好好珍惜！

上面果個莫拉達block得。

Gun

突發，屌你老味j撚死

Chelsea confirm deal to sign Leon Bailey from Bayer Leverkusen

Chelsea has completed the first signing of summer at €60m (£53.7m) capture of Leon Bailey from Bayer Leverkusen in a move that will further strengthen his options in the attacking line behind the striker.

Bailey, who is most comfortable on the left wing where he can cut inside on to his favoured left foot, but can also play as a sticker, has been a long-standing Chelsea target, having first come to the club's attention with his performance for Leverkusen in the Bundesliga .

The deal for him had been at an advanced stage for several months but Leverkusen did not want to confirm it until they had signed a replacement. They did so on Thursday lunchtime when they announced that the sticker Jann-Fiete Arp had joined from Hamburg which, in turn, allowed Chelsea soon to release a statement on their website that Bailey had signed subject to the successful completion of a medical.

老鼠日報

鼠哥 唔好再咁玩軌迷啦 我地已經灰到一個點啦

俾富臨買到黑沙維就好啦
唔使再驚垃圾車會買

12:13⋯⋯

明明尋日都有好多news
今日呢

尋日先飛黎，體測都要時間啦，打篇飛機文使唔使時間呀，急what！
佐真奴同阿煙已經係我地既人。

No afternoon training session for the first team players, they've got the afternoon off #CFC

拍片要取照要化妝要剪片
都要時間架

換教練

諗起上年Welcome back LKK

Jorginho is found in Manchester Airport few minutes ago, seems like City has persuaded the deal with a more attractive transfer fee and personal terms. "Willian's hijack" will happen for Chelsea this time. Sarri will still join Chelsea without Joginho. Allan, another Napoli midfielder, is the target of the Blues right now. #blues #city #hijack #manchesterairportd9terminal

又買唔到既話我棄車dllm

I promise I Stay ！！！！！！！

躝啦仆，唔撚要你啊

Chelsea are the only club who have expressed an interest in signing Higuain. (Sky Italia) #CFC

Elseid Hysaj will not be allowed to join Chelsea according to La Repubblica. The existence of a "non-belligerence" pact between Napoli and Chelsea is included in the agreement that should lead Maurizio Sarri and Jorginho to Stamford Bridge. #CFC

no official news

我屌你老母啦60m買件一直廢開既老野

According to La Picuialdo, Adama Traore is the target of the Blues only if they cannot find good wingers. He is the last choice for Chelsea.

正呀依個 夠大隻夠快！

Napoli midfielder Jorginho is due to undergo a medical at Chelsea today. #cfc [Standard]

邊有人會好似傻閪煙剷覺得件希古恩仲有料

屌你派精分身嚟咖你？

媽 我好亂

BREAKING!!! Chelsea target was hijacked by Manchester City in last minute!!! BBC understands

Higuain wants a loyalty bonus from juve as a kind of golden handshake, otherwise he could simply refuse every offer to leave. #CFC ()

走嘅正契弟

Dejan Lovren believes he should be regarded as one of the best defenders in the world after helping Croatia knock England out of the World Cup.

On99

The shits from Blues
They bought his flight
But Jorginho
He saw the light

Welcome Higurin

瘦田無人耕 耕開有人爭

一陣呢d廢柴都比人hijack

嗰件咩莫拉達可以block 柒佢啦

點解佢放流料就要blk，我放就唔blk?

憑你係老鼠sir

我係公信力既權威

因為你啲流料係FF簽球星
佢嘅流料係俾人 hijack
好意同惡意
抵佢仆街死啦

你地終於明白我既好！！！

仲等我忍辱負重咁耐，好感動！

車區更好遇見你 鼠蛇

#Cahill tells me he wants to play for #eng⁠ ⁠ v #bel⁠ ⁠ on Saturday as could be his last game for England...will hold talks with #Southgate over his international future after the tournament, but suspect this #worldcup⁠ ⁠ will be his farewell. More here:

Lan

咪搞啦，唔撚想睇佢專心球會比賽啊仆街

Barcelona have made a second bid of £60m for Willian after Chelsea rejected opening offer (Mail)

60m鎊 即賣啦

30歲 60m

60m真係即deal唔諗

屌咁都唔賣正on9
30歲都仲賣到咁多
咁即係O 丹 ？

疤狗咁撚戇鳩，隨時賣到70m

大球會賣人係要擺下姿態。

依種欲擒故縱既手段，你地唔明架喇

Thanks and goodbye

轉過頭買第件

用黎買Bailey

60m放安 之後60m買西瓜
咁就好笑

60m應該即放
會唔會係考慮沙利
佢講過唔準放走夏薩特+安

到簽咗Sarri再叫佢諗下£60m 放唔放得過啦

借堅離地單野有冇知會煙剷先
#AskHawks

不知不覺老鼠已經返咗嚟4年左右了

問佢要安仔定斜恩

Maurizio Sarri has delivered an ultimatum to De Laurentiis. If he is not freed by Napoli to Chelsea - by tonight, he will remain under contract for the next 2 years and intends to take his full salary during this period. #CFC #Napoli (Mediaset)

車迷表示可唔可以兩個都唔揀

😨😨

齊齊出大絕
白逗人工

屌你老母,邊個reject即刻比車撞

你全家比車車撚死左啦柒頭

知你全家死撚晒

你全家落曬18層地獄得返你件垃圾賤種打靶仔係度獻世做死賤種

明日復明日，叫干蛇返嚟開操好過啦

車區每post必備 老鼠同4大垃圾其一內戰

Sarri律師: 所有手續會係今日或聽日搞掂

主要阻礙: 法律問題+ Napoli主席希望禁止車路士簽入除Jorginho以外既球員

此刻我們都是拿玻里主席！！！支持禁止！！！！

不失為好事 可惜斜恩走咗

willian exchange bailey or martial or dybala

姐係又要等啦

今晚又無

拖越耐越危險

好野係值得等待。

沙利確實係人才

千呼萬喚始出來！！！！

最後: 沙利2019先上車 Jorginho空降鏝市！！！

唔係擔心煙sir
係擔心佐真奴俾鏝搶咗啫

唔訓等official announcement

#Conte sacked from @ChelseaFC (info @MaxNebuloni) @SkySport @SkySportsNews

一步一步黎？

BREAKING: Sky in Italy: Antonio Conte no longer @ChelseaFC head coach. #SSN

干sir

今晚應該宣布干sir out 聽日sarri jorginho一字排開！

干地😢

going to sign 呢啲字眼

終於進步到由next week>>next day>>next hour

Conte sir
只有感謝

一齊唱最後一次

Antonio~~~~Antonio~~~~Antonio!Antonio!
Antonio~~~~

笑撚死 呢個時候出呢個tweet

咁你已經冇瞓幾多晚

Thank you
Conte

Thank you and Goodbye Conte sir

Conte sack 官宣左 ？

Sufferball was a thing of the past..

Sarriball is the future..🔥

Sufferball

未
Di marzio報

巴閪幫all lan

next post 一定要 thank you confather

use 鼠ching 's one

要thanks 干sir

開新post thank you conte sin la

角球旗 = 干地

Topic thanks con sir la diu

雖然今季碌柒
但都感謝干sir

Matt Law @Matt_Law_DT

As per reports from Italy, I’m told Antonio Conte has been sacked. More to follow on @TeleFootball #cfc

next post topic: 我愛你，干地。

干 干 干father 誰能代替你地位

Hazard Morata Cheek
Kamte Jorginho Bakayoko
Alonso Rudiger Rugani Azpilicueta
Courtois

我愛您 干地

英超16弟下升上10位頭版係希sir
由10弟上到英超冠軍果個，係干地

係一堆大帝球員、摩佬餘孽、垃圾高層、水貨滿布、雙曼積極擴充下，都拎到一個錦標，都係干地

多謝干爹，唔係佢邊有前年英超冠軍，thanks

死攬三中堅唔撚轉嗰個都係干地

干sir

HAWK個正負皮比數仲係7:1

沙sir: luiz is not in my plan

要屌大把，但人都走，move on

干sir 證明左3後衛無英超既可行性
越黎越多球隊都用 不過成也三中堅 敗也三中堅

真 respect please

干sir stay

想永續干地

3中堅弱點就係比人負碌/後防自爆失球後
成個陣會崩盤，坐和望輸

事實上係2017-2018下半季迪加都講過呢樣野
但講完之後...

老實講 當初13連勝之前就係4後衛陣 之後轉3後衛就順風順水 唔轉返4後衛都講得通嘅

Sarri足球玩到幾耐？

明年今日 - 沙狗

但其實只係電欺雞曉秦利伊雲慢，上季轉返4後應該冇問題，雖然我都明佢唔轉嘅理由

一季

明年明日 施丹強勢加盟！！！

Thanks 干爹

咁蘇拿呢

無人記得

想撚仔多啲

蘇拿：屌我返得工未呀

名叔

Cesc Fàbregas Soler 已喜歡

M&R
‏

@MZRAJIB
27分27 分鐘前
更多
Yessssssssss Conte gonnnnnnnnnnnnnnnnnnn @CFC

翻譯推文

法比狗
枉干地死攬你

SKY SOURCES: @FCBarcelona make second bid worth up to £53m for @ChelseaFC winger @willianborges88. #SSN

疤狗

喂做乜少左7m

[Thank you ConFather！！] 車路士球迷等官宣討論區

照放啦

不了 60就係60

25仔
Conte都待你不薄

真係狗嚟

法比仔係鬼confirmed

疤狗就係疤狗

法比不嬲賤種

法比狗 躝
沙sir都唔會用得著你

岩啦買中場，雪鳩隻疤妓狗

簽米蘭卓克踢走法比啦

conte教練團全部都炒哂？

123